屌今日通街都係和尚

都唔知真定假，
個個笠件袍鏟光頭，但又著對ultraboost，
行過見到我著背心熱褲又企晒喺到望住我，
真係恐怖

你唔望我點知我望你

而家玩cosplay 洗唔洗你批准呀

我濕咗